Segue arquivo php para executar transactions, esta sem as chaves pois nao consegui criar uma carteira pelo faucet, o link enviado dava erro

É necessario executar o composer caso necessite rodar o codigo para instalar a biblioteca para bitcoin